# INTRODUCCIÓN #

Este trabajo se basa en la implementación de un proyecto dado en el microprocesador STM32F407-G.Este proyecto en concreto busca controlar la seguridad de una habitación en concreto. Para ello se usan distintos componentes hardware externos para controlar los movimientos y actuadores para indicar el estado de la alarma. 

# FUNCIONAMIENTO #
	La alarma va  está conectada a 4 sensores distintos:
2 botones que se encontrarán en la ventana y la puerta respectivamente
1 sensor ultrasonidos que se encontrará en medio del salón. 
1 sensor de luz(LDR) al lado del ultrasonidos. 
